====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais c ' était l ' hypothèse italienne (paradoxalement remise au goût du jour par Rem Koolhaas dans SLMXL) d ' une régularité profonde de sa morphologie et de son alphabet .
Entity Name (Type) :: SLMXL (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Rem Koolhaas (PER)
SLMXL (MISC)
Total entitiy counts: 2

